急！！2306東廊有7架狗車，2架銳武，已fc

手足們小心，似係去緊尖沙咀方向！！！
有片但放唔到上嚟

推